【54歲著短褲仔】拍埋14歲孻仔同行 美魔羅霖驚似姊弟

已屆54歲的羅霖，外型保養得宜，堪稱娛圈中的「美魔女」。贏得這稱號，當然非浪得虛名。最近她與14歲孻仔Jonathan同行，身穿短裙褲，粉紅衛衣，完全駕馭少女look。拍埋踏入青春，迅速長高的孻仔身邊，似姊弟多於真實年齡相距40年的母子關係，身為三子之母，羅霖凍齡功力屬超班。

至於家中最得寵的孻仔Jonathan，確如媽咪口中形容:「越大越似韓仔。」除高度已跟媽咪平頭，他笑起來的一雙腰果眼，竟跟韓星Rain有幾分像樣，看來又多一個星二代誕生。

當日同行除有孻仔，還有在美國留學，放假回港的次子Jordan，兩子隨母醫肚後，就去揀衫。過往羅霖出入都是名店，但兩子當日逛的是平民店Zara減價貨。事後羅霖亦說，兩個兒子好懂事，知道媽咪獨力供養他們三兄弟讀書辛苦，故買衫也會慳著荷包。

13年與劉坤銘離婚的羅霖，撐著三個兒子的生活及學費開支，曾說每月至少十幾萬才能應付。之前她辛苦供長子Nathan到美國大學修讀法律，但長子中途轉科目，去年返港在理學大學修讀自己興趣的平面設計，讀了3年法律課程的百萬學費，雖然就此付諸流水，但羅霖這個慈母仍支持長子追夢。

同樣在美國留學的次子，今年將在美國完成心理學畢業，並在當地做實習心理醫生一年，總算放下一個重任。至於孻仔Jonathan，羅霖亦打算送他出國讀書，並爭取留學資助，希望減輕負擔。

一個背上重擔的女人，捱到金睛火眼，但難得樣唔殘，外型冇跌watt，羅霖分享保養秘笈，除少食多餐，每日堅持至少做5分鐘運動，

心態也是關鍵。

離婚後打逆境波，她會時刻提醒自己:「將不開心的情緒盡量縮短。」，每當遇上衝擊，會選擇躲在房間聽音樂讓情緒冷靜。正面心態，也是她的保養之道。

邊度韓仔 成個癡漢咁

老閪殼不了

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

晚晚拉開阿媽張被

連登仔又酸

嘩, 波波任揸
唔知有冇一齊沖涼?

聞到陣驅風油味

素顏係點

咪撚戇鳩啦 似姐弟

應該去盡啲，話似兄妹

再盡啲 似父女

似兩爺孫

真情個期好撚正

隻手想渣波咁款
唔知50幾碎嘅波係點呢